去東京3日2夜要幾錢

打算12月去東京玩
4000夠唔夠
去到日本要唔要講下日文
坐火車買票去邊好
帶Wifi蛋去ok？

其實去東京3日2夜真係唔係好多時間，你係機場+飛機既時間已經冇左半日，除非你玩到盡搭凌晨機去晚機番，但咁樣你不如轉去其他地方好過啦

起碼7000

你個id
套路深

40000先夠，起碼

4000 去澳門好喇

3日2夜台灣都唔夠啦

機票 - UO來回$800
市內交通 - 單車
住 - 訓街
食 - 二手飯

$1000以內搞掂

搭飛機都冇左一半

4000拎去叫雞啦

如果3日2夜去日本做乞衣勸你141起個雙飛做下皇帝比較有意思

機票1500 酒店1000 車費500 理論上你每日食lawson 吉野家個d 幾百yen飯係夠既

但咁又何必呢

唔計機票的話4000係夠既
用1000住兩晚 已經唔差

去鄰國算啦